{
  "default": {
    "(n/a)": "",
    "A License Type with same title already exists": "具有同一标题的许可类型已经存在",
    "A package with the same name and version already exists": "已存在同名同版本的包",
    "A project with the same name and version already exists": "一个具有相同名称和版本的项目已经存在",
    "A vendor with same name already exists": "A vendor with same name already exists",
    "ACCEPTED": "公认",
    "ADJACENT_NETWORK": "ADJACENT_NETWORK",
    "ADMIN": "行政",
    "ADMINISTRATION": "ADMINISTRATION",
    "AL": "AL",
    "APPROVED": "得到正式认可的",
    "ATTACHMENTS": "附件",
    "AWAITING_RESPONSE": "等待回复",
    "Accept Decline All MRs": "您确定接受/拒绝所有选定的审核请求吗？",
    "Accept Decline All Selected Moderation Requests": "接受/拒绝所有选定的审核请求",
    "Accept Request": "接受请求",
    "Access": "使用权",
    "Access Denied": "拒绝访问！",
    "Access Token": "访问令牌",
    "Access Token Validity": "访问令牌有效性",
    "Access Token Validity cannot be negative": "访问令牌有效性不能为负",
    "Access Token Validity is required": "需要访问令牌有效性",
    "Accountant": "会计",
    "Acknowledged or Fulfilled": "已确认或已实现",
    "Action": "行动",
    "Actions": "行动",
    "Activate User": "激活用户",
    "Active": "积极的",
    "Active User": "活跃用户",
    "Active status": "活动状态",
    "Add": "添加",
    "Add Additional Data": "添加附加数据",
    "Add Attachment": "添加附件",
    "Add Comment": "添加评论",
    "Add Component": "添加组件",
    "Add License": "添加许可证",
    "Add License Info to Release": "添加许可证信息以发布",
    "Add License To Release": "添加许可证发布",
    "Add License Type": "添加许可证类型",
    "Add Obligation": "添加义务",
    "Add Obligations from License Database": "添加许可数据库的义务",
    "Add Package": "添加套餐",
    "Add Packages": "添加套餐",
    "Add Project": "添加项目",
    "Add Projects": "添加项目",
    "Add Release": "添加发布",
    "Add Releases": "添加版本",
    "Add User": "添加用户",
    "Add Vendor": "添加供应商",
    "Add Vulnerability": "添加漏洞",
    "Add new releases and packages": "添加新版本和包装",
    "Added Attachments": "添加附件",
    "Added obligations successfully": "成功增加了义务",
    "Additional Data": "附加数据",
    "Additional Request Information": "附加请求信息",
    "Additional Role": "附加角色",
    "Additional Roles": "附加角色",
    "Additional request Info": "附加请求信息",
    "AdditionalNotes": "补充笔记",
    "Adds new data from the SBOM without modifying existing releases and packages": "在不修改现有版本和软件包的情况下添加了SBOM中的新数据。",
    "Admin": "行政",
    "Administration": "行政",
    "Advanced Filter": "高级过滤器",
    "Advanced Search": "高级搜索",
    "Advisory Name": "咨询名称",
    "Advisory Url": "咨询网址",
    "Advisory Vendor": "顾问供应商",
    "Agreed Clearing Date": "约定清算日期",
    "Alienbrain": "外星人大脑",
    "All": "全部",
    "All the levels are expanded": "所有级别均已扩展",
    "Allow Unknown in Clearing Team": "允许清算团队中的未知人员",
    "Already uploaded": "已经上传",
    "An attachment cannot be deleted while it is approved": "批准时无法删除附件。\n您必须首先拒绝批准",
    "Analyst": "分析师",
    "And": "和",
    "Applicable": "适用的",
    "Application": "应用",
    "Application Software": "应用程序软件",
    "Approval": "赞同",
    "Approved": "得到正式认可的",
    "Approved Releases": "批准发布",
    "Assessment Date": "评估日期",
    "Assessment Summary Info": "评估摘要信息",
    "Assessment Summary information is not present in CLI file": "CLI 文件中不存在评估摘要信息",
    "Assessor Contact Person": "评审员联系人",
    "Assessor Department": "评审部",
    "Assigned External Component Ids": "分配的外部组件 ID",
    "Assigned external component ids": "分配的外部组件 ID",
    "At least one scope must be selected": "至少必须选择一个范围",
    "Attachment Cleanup": "Attachment Cleanup",
    "Attachment Deletion From Local FS": "当地FS的附件删除",
    "Attachment Storage Configurations": "附件存储配置",
    "Attachment Storage Location": "附件存储位置",
    "Attachment Type": "附件类型",
    "Attachment Usages": "附件用途",
    "AttachmentUsages saved successfully": "AttachmentUsages 保存成功",
    "Attachments": "附件",
    "Attributes change": "属性改变",
    "Ausfuhrliste": "奥地利元首",
    "Authentication failed Please try again": "认证失败。\n请再试一次。",
    "Authorities": "当局",
    "Authorities is required": "需要当局",
    "Awaiting Response": "等待回复",
    "BA-BL/Group": "BA-BL/组",
    "BASIC FIELD CHANGES": "基本字段更改",
    "BINARY": "二进制文件",
    "BINARY_SELF": "二进制文件（自制）",
    "Back": "后退",
    "Backend Configurations": "后端配置",
    "Basic Info": "基本信息",
    "Bazaar": "市场",
    "Between": "之间",
    "Binaries Original from Community": "来自社区的二进制文件",
    "Binaries Self-Made": "自制二进制文件",
    "Binary Download URL": "二进制下载网址",
    "BitKeeper": "比特守护者",
    "Blog": "博客",
    "Blog URL": "博客网址",
    "Browse": "浏览",
    "Bulk Accept Moderation Requests": "批量接受审核请求",
    "Bulk Actions": "批量操作",
    "Bulk Decline Moderation Requests": "批量拒绝审核请求",
    "Bulk Release Deleting Feature": "批量发布删除功能",
    "Bulk Release Edit": "Bulk Release Edit",
    "Business Area Line": "营业区域/线路",
    "CHECKED": "已检查",
    "CLEARING": "清算",
    "CLEARING_ADMIN": "清算管理员",
    "CLEARING_EXPERT": "清算专家",
    "CLEARING_REPORT": "清算报告",
    "CLI attachment not found in the release": "版本中未找到 CLI 附件",
    "CLOSED": "关闭",
    "CODE_SNIPPET": "代码片段",
    "COMPLETE": "完全的",
    "COMPONENTS WITH THE SAME IDENTIFIER": "具有相同标识符 [名称] 的组件",
    "COMPONENT_LICENSE_INFO_COMBINED": "组件许可证信息（组合）",
    "COMPONENT_LICENSE_INFO_XML": "组件许可证信息 (XML)",
    "CONTAINED": "包含",
    "COTS": "商用现货",
    "COTS Clearing Deadline": "COTS 清算截止日期",
    "COTS Clearing Report URL": "COTS 清算报告 URL",
    "COTS OSS Information": "COTS OSS 信息",
    "COTS Responsible": "COTS 负责",
    "COTS Trusted Supplier": "受COTS信任的供应商",
    "CPE ID": "CPE ID",
    "CPE_ID": "CPE ID 创建公式为“cpe:2.3:a:VENDORNAME:COMPONENTNAME:VERSION”",
    "CR Accepted": "CR 已通过健全性检查并被接受进入清算队列。",
    "CR Awaiting Response": "清算团队正在等待请求用户的输入/操作。",
    "CR Closed": "CR 中要求的清算已完成。 \n（关闭重置CR优先级）",
    "CR In Progress": "清算团队正在开展 CR 工作。",
    "CR In Queue": "CR 是下一个等待清除的队列。",
    "CR New": "CR 正在等待清算团队的接受。\n在接受 CR 之前，将对 Clearing 所需的工件进行健全性检查。",
    "CR On Hold": "清算请求被搁置",
    "CR Pending Input": "清算所需的输入不完整。\n在项目提供缺失的输入之前，清算团队无法继续处理 CR 的下一阶段。",
    "CR Priority Critical": "清关时间不到1周。",
    "CR Priority High": "清算时间大于1周但小于2周。",
    "CR Priority Low": "清算时间大于4周。",
    "CR Priority Medium": "清算时间大于2周但小于4周。",
    "CR Rejected": "CR 未通过健全性检查。\n联系清算团队。 \n（拒绝重置CR优先级）",
    "CR Sanity Check": "清算团队正在对项目团队提供的输入进行健全性检查。\n在此阶段，他们验证所有链接版本的源代码的可用性。",
    "CR Type Deep": "未经清算专家审核的扫描结果（许可证 ID）。",
    "CR Type High": "由清算专家审核得出的文件级别清算结果。",
    "CR is disabled for projects with specific Business unit or PRIVATE or CLOSED projects": "對於具有特定業務部門或私人或封閉項目的項目，CR 是已停用的。",
    "CRITICAL": "批判的",
    "CVE ID": "CVE ID",
    "CVE Number": "CVE 编号",
    "CVE References": "CVE 参考资料",
    "CVE Search": "CVE搜索",
    "CVE Year": "CVE年份",
    "CVE references": "CVE 参考",
    "CVS": "CVS",
    "CVSS Date": "CVSS 日期",
    "CVSS Date YYYY-MM-DD": "CVSS 日期 YYYY-MM-DD",
    "CVSS Time": "CVSS时间",
    "CWE": "CWE",
    "Can not remove vulnerability because it is used by release": "无法消除漏洞，因为它是通过释放使用的",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel CVE Service": "取消CVE服务",
    "Cancel Scheduled Attachment Deletion From Localm FS": "取消Localm FS的计划附件删除",
    "Cancel Scheduled SRC Upload Service": "取消计划的SRC上传服务",
    "Cancel Scheduled SVM Monitoring List Update": "取消计划的SVM监视列表更新",
    "Cancel Scheduled SVM Reverse Match": "取消计划的SVM反向匹配",
    "Cancel Scheduled SVM Sync": "取消计划的SVM同步",
    "Cancel Scheduled Schedule SVM Release Tracking Feedback": "取消计划的时间表SVM发布跟踪反馈",
    "Cancel all Scheduled Tasks": "取消所有时间表任务",
    "Cannot add vendor": "无法添加供应商",
    "Categories": "类别",
    "Change": "改变",
    "Change Log": "变更日志",
    "Change Log Id": "更改日志 ID",
    "Change Rating": "改变评级",
    "Change State": "改变状态",
    "Change Type": "变更类型",
    "Change Vulnerability Rating And Action": "更改漏洞评级和操作",
    "Change Vulnerability Rating And Action?": "更改漏洞评级和行动？",
    "Change rating and action of selected vulnerabilities": "更改所选漏洞的评级和操作",
    "Change verification state of selected vulnerabilities to": "将选定漏洞的验证状态更改为",
    "Changes": "变化",
    "Changes for Basic fields": "基本字段的更改",
    "Changes made to the releases": "对版本的更改",
    "Check the merged version and confirm": "检查合并版本并确认",
    "Check the split version and confirm": "检查拆分版本并确认",
    "Checked By": "通过检查",
    "Checked Comment": "已检查评论",
    "Checked On": "已检查",
    "Checked Status": "检查状态",
    "Checked Team": "检查团队",
    "Choose a component into which current one should be split": "选择一个应分割的组件",
    "Choose a component that should be merged into the current one": "选择应合并到当前的组件",
    "Choose a vendor that should be merged into the current one": "选择应合并到当前的供应商",
    "Choose source": "选择来源",
    "Choose target": "选择目标",
    "ClearCase": "透明案例",
    "Clearing": "清算",
    "Clearing Decision": "清算决定",
    "Clearing Details": "清算详情",
    "Clearing Process": "清算流程",
    "Clearing Progress": "清算进度",
    "Clearing Request": "清算请求",
    "Clearing Request Comments": "清算请求评论：",
    "Clearing Request Information For DELETED Project": "清除已删除项目的请求信息",
    "Clearing Request Information For Project": "清除项目请求信息：",
    "Clearing Request created successfully": "清算请求<strong>{id}</strong>创建成功 ！",
    "Clearing Request updated successfully": "清算请求<strong>{id}</strong>已成功更新！",
    "Clearing Standard": "清算标准",
    "Clearing State": "清算状态",
    "Clearing Team": "清算团队",
    "Clearing Teams": "清算团队",
    "Clearing Type": "清算类型",
    "Clearing Type Info": "深层（CLX）：由清算专家审核得出的文件级别清算结果。\n\n高级别 (ISR)：未经清算专家审核的扫描结果（许可证 ID）。",
    "Clearing request already present for project": "项目已存在清算请求 ！",
    "Clearing request priority info": "低：清算时间超过 4 周。\n\n中：清除时间大于 2 周但小于 4 周。\n\n高：清算时间大于 1 周但小于 2 周。\n\n关键：清算时间少于 1 周。",
    "Clearing request status info": "新：CR 正在等待被清算团队接受。\n\n在接受 CR 之前，将对 Clearing 所需的工件进行健全性检查。 \n\n健全性检查：清算团队正在对项目团队提供的输入进行健全性检查。\n在此阶段，他们验证所有链接版本的源代码的可用性。\n\n已接受：CR已通过SanityCheck并被接受进入清算队列。 \n\n已拒绝：CR 未通过 SanityCheck。\n联系清算团队。 \n（拒绝重置CR优先级） \n\n在队列中：CR 是队列中要清除的下一个。 \n\n进行中：清算团队正在处理 CR。 \n\n已结束：CR 中请求的清算已完成。 \n（关闭重置CR优先级） \n\n等待响应：清算团队正在等待请求用户的输入/操作。\n\n搁置：清算请求被搁置",
    "Clearing request type info": "深层（CLX）：由清算专家审核得出的文件级别清算结果。\n\n高级别 (ISR)：未经清算专家审核的扫描结果（许可证 ID）。",
    "Clearing summary": "清算总结",
    "Clearing team will confirm on the agreed clearing date": "清算团队将在<strong>商定的清算日期</strong>进行确认。",
    "Click": "点击",
    "Click here to edit the release relation as well as the project mainline state in the project": "点击<link>这里</link>可以编辑项目中的发布关系以及项目主线状态",
    "Click here to open project details page": "单击此处打开项目详细信息页面",
    "Click to add": "点击添加 {args}",
    "Click to add Assigned External Component Id": "单击以添加分配的外部组件 ID",
    "Click to add CVE Reference": "单击添加 CVE 参考",
    "Click to add Releases": "点击添加版本",
    "Click to add Secondary Department and Roles": "点击添加二级部门和角色",
    "Click to add Vendor Advisory": "点击添加供应商咨询",
    "Click to add Vulnerability Reference": "点击添加漏洞参考",
    "Click to add row to": "单击将行添加到 {named_value}",
    "Click to add row to Additional Data": "单击将行添加到附加数据",
    "Click to add row to Additional Roles": "单击将行添加到其他角色",
    "Click to add row to External Id": "单击将行添加到外部 ID",
    "Click to add row to External Ids": "单击将行添加到外部 ID",
    "Click to add row to External URL": "单击将行添加到外部 URL",
    "Click to add row to External Url": "单击将行添加到外部 URL",
    "Click to edit": "点击编辑",
    "Click to link a Release": "单击链接发布",
    "Click to set Licenses": "点击设置许可证",
    "Click to set vendor": "点击设置供应商",
    "Click to view SBOM import result": "单击查看SBOM导入结果",
    "Client deleted successfully": "客户成功删除",
    "Close": "关闭",
    "Closed": "关闭",
    "Closed Clearing Requests": "已关闭的清算请求",
    "Closed Moderation Requests": "封闭式审核请求",
    "Cloud Backend": "云后台",
    "Cloud Service": "云服务",
    "Code Snippet": "代码片段",
    "Code snippet": "代码片段",
    "Collapse all": "全部收缩",
    "Comment": "评论",
    "Comment on Moderation Decision": "对审核决定的评论",
    "Comment on Moderation Request": "对审核请求的评论",
    "Comments": "评论",
    "Commercial Details": "商业详情",
    "Commercial Details Administration": "商业详情管理",
    "Committer": "提交者",
    "Common weakness enumeration": "常见弱点列举",
    "Compare": "比较",
    "Compare Obligation": "比较义务",
    "Compare with default network": "与默认网络比较",
    "Comparing": "项目被选中",
    "Complexity": "复杂",
    "Component": "成分",
    "Component Categories": "组件类别",
    "Component Clearing Report": "组件清算报告",
    "Component License Information": "组件许可信息",
    "Component Name": "组件名称",
    "Component Obligation": "组成部分义务",
    "Component Owner": "组件所有者",
    "Component Roles": "组件角色",
    "Component Type": "元件类型",
    "Component Type Filter": "组件类型过滤器",
    "Component Visibility Restriction Feature": "组件可见性限制功能",
    "Component is Duplicate": "组件重复",
    "Component is created": "组件已创建",
    "Components": "成分",
    "Components Only": "仅组件",
    "Components With Releases": "具有版本的组件",
    "Components only": "仅组件",
    "Components were not imported because multiple duplicate components are found with the exact same name or vcs": "由于发现了具有完全相同的名称或VCS的多个重复组件，因此未进口组件",
    "Components with releases": "具有版本的组件",
    "Conclusions": "结论",
    "Configurations": "配置",
    "Confirm": "确认",
    "Connection Configuration": "连接配置",
    "Connection Status": "连接状态",
    "Connection to FOSSology is currently in state": "与福斯科的联系目前处于状态",
    "Contained": "包含",
    "Container": "容器",
    "Contains Cryptography": "加密技术（包含隐式属性）",
    "Contains OSS": "包含开源软件",
    "Contains Open Source Software": "包含开源软件",
    "Contributor": "贡献者",
    "Contributors": "贡献者",
    "Copied": "已复制",
    "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
    "Count of Security Vulnerabilities": "安全漏洞数量",
    "Create": "创造",
    "Create Account": "创建账户",
    "Create Clearing Request": "创建清算请求",
    "Create Component": "创建组件",
    "Create Duplicate Project": "创建重复项目",
    "Create License": "创建许可证",
    "Create License Type": "创建许可证类型",
    "Create Package": "创建包",
    "Create Project": "创建项目",
    "Create Project Clearing Report": "创建项目清算报告",
    "Create Release": "创建发布",
    "Create Request": "创建请求",
    "Create User": "创建用户",
    "Create Vendor": "Create Vendor",
    "Create Vulnerability": "创建漏洞",
    "Create license failed": "创建许可证失败！",
    "Create moderation request": "创建MEDERAION请求",
    "Create new Vendor": "创建新供应商",
    "Create new client": "创建新客户",
    "Create obligation failed": "创建义务失败",
    "Created By": "由...制作",
    "Created By (Email)": "创建者（电子邮件）",
    "Created Comment": "已创建评论",
    "Created On": "创建于",
    "Created Team": "创建团队",
    "Created by": "由...制作",
    "Created moderation request": "创建了审核请求",
    "Created on": "创建于",
    "Created project with name": "创建了名称的项目",
    "Creator": "创造者",
    "Creator Group": "Creator Group",
    "Critical": "批判的",
    "CriticalFilesFound": "找到关键文件",
    "Criticality selection info": "如果您需要在可用的首选日期之前进行清算，请选中关键复选框并重新选择首选清算日期。",
    "Current Component": "当前组件",
    "Current License": "当前许可证",
    "Current Project": "当前的项目",
    "Current Release": "当前版本",
    "Current Value": "当前值",
    "Currently only CycloneDX SBOM export is supported": "目前，仅支持Cyclonedx SBOM导出。",
    "Custom Welcome Page Guideline": "自定义欢迎页面指南",
    "Customer Project": "客户项目",
    "Cvss Score": "CVS评分",
    "Cwe": "库韦",
    "Cyclic Hierarchy": "循环层次结构",
    "CycloneDX": "旋风DX",
    "CycloneDx import condition 1": "如果已存在与 SBOM <red>元数据</red> 标记中的组件具有相同名称和版本的现有项目，导入将<red>失败</red>。",
    "CycloneDx import condition 1 on existing project": "导入将<红>失败</red>如果当前项目名称和版本与SBOM <bold> Metadata </bold>标签中的组件不同。",
    "CycloneDx import condition 2": "<red>组件</red>",
    "CycloneDx import condition 3": "如果 SBOM 文件中不包含<blue>名称</blue>或<blue>版本或 PURL（包 URL）</blue>，则不会创建<red>包</red>。",
    "DATABASE ADMINISTRATION": "数据库管理",
    "DECISION_REPORT": "决策报告",
    "DEEP": "深的",
    "DELETE_ALL_LICENCES_ERROR": "出问题了 再试一次",
    "DELETE_ALL_LICENCES_SUCCESS": "所有许可信息成功删除 。",
    "DELETE_ALL_LICENSE": "您真的想要从数据库中删除所有许可证、许可证类型、义务、义务、风险、风险类别和义务定制属性吗?",
    "DENIED": "被拒绝",
    "DESIGN": "设计文件",
    "DOCUMENT": "文档",
    "DOWNLOAD": "下载",
    "DYNAMICALLY_LINKED": "动态链接",
    "Darcs": "达尔克斯",
    "Database Sanitation": "Database Sanitation",
    "Date": "日期",
    "Deactivate User": "停用用户",
    "Deactive User": "不活跃用户",
    "Deadline for pre-evaluation": "预评估截止日期",
    "Decline Request": "拒绝请求",
    "Deep": "深的",
    "Deep Level CLX": "深层 (CLX)",
    "Default network is loaded successfully": "默认网络加载成功",
    "Default vendor": "默认供应商",
    "Deferred to parent project": "推迟到父项目",
    "Delete": "删除",
    "Delete All License Information": "删除所有许可信息",
    "Delete All Licenses": "删除所有许可证吗 ?",
    "Delete Attachment": "删除附件",
    "Delete Client": "删除客户端",
    "Delete Component": "删除组件",
    "Delete Item": "删除项目",
    "Delete License": "删除许可证",
    "Delete License Type": "删除许可证类型",
    "Delete License Type successful": "删除许可证类型成功！",
    "Delete License success!": "",
    "Delete Link": "删除链接",
    "Delete Obligation": "删除义务",
    "Delete Package": "删除包",
    "Delete Project": "删除项目",
    "Delete Release": "删除发布",
    "Delete Vendor": "删除供应商",
    "Delete Vulnerability": "删除漏洞",
    "Delete all License Information": "删除所有许可信息",
    "Delete component success!": "删除组件成功！",
    "Delete license successful": "删除许可证成功！",
    "Delete link to release": "删除发布链接",
    "Delete project successful": "删除项目成功！",
    "Delete release success!": "删除发布成功！",
    "Deleted successfully": "删除成功",
    "Delivery start": "发货开始",
    "Delivery start date": "交货开始日期",
    "Denied": "被拒绝",
    "Deparment Name": "部门名称",
    "Department": "部门",
    "DependencyNotes": "依赖注释",
    "Description": "描述",
    "Description is required": "需要说明",
    "Deselect All": "取消全选",
    "Details": "细节",
    "Device": "设备",
    "Disable Clearing Report Download": "禁用清除报告下载",
    "Disable Clearing Request for Project Groups": "禁用项目组的清算请求",
    "Disabled": "残疾人",
    "Do not create monitoring list, but use list from external id": "不创建监控列表，而是使用外部 id 的列表",
    "Do you really want to activate the user": "您确实要激活用户吗",
    "Do you really want to add license info to all the directly linked release": "您是否真的想将许可证信息添加到所有直接链接的版本中？",
    "Do you really want to deactivate the user": "您确实要停用该用户吗",
    "Do you really want to delete attachment": "你真的想删除附件吗",
    "Do you really want to delete the License Type": "您是否真的想删除许可类型<strong> {name} </strong>？",
    "Do you really want to delete the Obligation": "您确实要删除义务<strong>{name}</strong>吗？",
    "Do you really want to delete the attachment?": "您确实要删除该附件吗？",
    "Do you really want to delete the component?": "您确实要删除组件<strong>{name}</strong>吗？",
    "Do you really want to delete the license": "您真的想删除许可证吗？",
    "Do you really want to delete the package": "您确实要删除该包吗",
    "Do you really want to delete the project": "您是否真的想删除项目<strong> {name} </strong>？",
    "Do you really want to delete the release?": "您确实要删除版本：<strong>{name}</strong>吗？",
    "Do you really want to delete the vendor": "您真的想删除供应商{name}",
    "Do you really want to delete the vulnerability?": "您确实要删除漏洞<strong>{id}</strong>吗？",
    "Do you really want to delete this client": "您真的想删除这个客户吗",
    "Do you really want to delete this item": "您真的想删除此项目吗？",
    "Do you really want to delete this obligation": "您真的想删除这项义务吗",
    "Do you really want to export SBOM": "您是否真的想为项目<strong> {projectName} </strong>（<strong> {projectversion} </strong>）导出SBOM？",
    "Do you really want to import department": "你真的想进口部门吗",
    "Do you really want to remove the link to release": "您确实要删除要发布的链接吗",
    "Document Id": "文档编号",
    "Document Name": "文件名称",
    "Document Type": "文件类型",
    "Documentation": "文档",
    "Domain": "领域",
    "Domains": "域名",
    "Download": "下载",
    "Download Attachment Bundle": "下载附件包",
    "Download Attachment information": "下载附件信息",
    "Download Attachment sample information": "下载附件示例信息",
    "Download CSV template for Component upload": "下载组件上传的CSV模板",
    "Download Component CSV": "下载组件CSV",
    "Download File": "下载文件",
    "Download License Archive": "下载许可证归档",
    "Download Release Link information": "下载发布链接信息",
    "Download Release Link sample information": "下载发布链接示例信息",
    "Download Users": "下载用户",
    "Downloading is in progress": "下载正在进行",
    "Drop a File Here": "将文件拖放到此处",
    "Duplicate": "复制",
    "Duplicate SBOM": "重复的SBOM",
    "Duplicated Releases": "重复发布",
    "Dynamically linked": "动态链接",
    "E-Mail Notification Preferences": "电子邮件通知偏好",
    "ECC": "ECC",
    "ECC Assessment Date": "ECC Assessment Date",
    "ECC Assessor": "ECC Assessor",
    "ECC Assessor Group": "ECC Assessor Group",
    "ECC Comment": "ECC评论",
    "ECC Details": "ECC详细信息",
    "ECC Information": "ECC信息",
    "ECC Overview": "ECC概述",
    "ECC Status": "ECC状态",
    "ECCN": "电子通讯网络",
    "ECC_ADMIN": "ECC管理员",
    "ECC_STATUS": "打开，\n \n进行中，\n \n得到正式认可的，\n \n拒绝",
    "ENTER_VALUE_KEY": "输入值键",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Component Fail": "编辑组件失败",
    "Edit Department": "编辑部门",
    "Edit License": "编辑许可证",
    "Edit Package": "编辑包",
    "Edit Projects": "编辑项目",
    "Edit Request": "编辑请求",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Edit User Secondary Departments And Role": "编辑用户次要部门和角色",
    "Edit Vendor": "Edit Vendor",
    "Edit Whitelist": "编辑白名单",
    "Edit client": "编辑客户端",
    "Edit component": "编辑组件",
    "Edit release": "编辑发布",
    "Email": "电子邮件",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Embedded Software": "嵌入式软件",
    "Enable Add License Info": "启用添加许可证信息",
    "Enable Admin Private Access": "启用管理员私人访问",
    "Enable Auto Set ECC Status": "启用自动设置ECC状态",
    "Enable Displaying Vulnerabilities": "启用显示漏洞",
    "Enable E-Mail Notifications": "启用电子邮件通知",
    "Enable Editing Of Mainline State For User": "为用户启用主线状态编辑",
    "Enable Force Update Feature": "启用力更新功能",
    "Enable Package Management Feature": "启用软件包管理功能",
    "Enable REST API Token generator": "启用 REST API 令牌生成器",
    "Enable SVM": "启用支持向量机",
    "Enable Security Vulnerability Monitoring": "启用安全漏洞监控",
    "Enable Sending Component Spreadsheet Export Via Mail": "通过邮件启用发送组件电子表格导出",
    "Enable Sending Project Spreadsheet Export Via Mail": "通过邮件启用发送项目电子表格导出",
    "Enable Storage Of Attachment In File System": "启用文件系统中的附件存储",
    "Enabled": "启用",
    "End User": "最终用户",
    "Enter": "进入",
    "Enter Action": "输入行动",
    "Enter Advisory Name": "输入咨询名称",
    "Enter Advisory Url": "输入咨询网址",
    "Enter Advisory Vendor": "输入咨询供应商",
    "Enter Assigned External Component Id": "输入分配的外部组件 ID",
    "Enter Blog URL": "输入博客网址",
    "Enter CPE ID": "输入CPE ID",
    "Enter CVE Number": "输入 CVE 编号",
    "Enter CVE Year": "输入 CVE 年份",
    "Enter Comment": "输入评论...",
    "Enter Cvss Score": "输入 Cvss 分数",
    "Enter Cwe": "输入Cwe",
    "Enter Description": "输入描述",
    "Enter Domain": "输入域名",
    "Enter Extended Description": "输入扩展描述",
    "Enter Homepage URL": "输入主页网址",
    "Enter Legal Notice": "输入法律声明",
    "Enter Mailing List URL": "输入邮件列表 URL",
    "Enter Name": "输入名字",
    "Enter Owner Accounting Unit": "输入所有者会计单位",
    "Enter Owner Accounting Unit Group": "输入所有者会计单位组",
    "Enter Owner Billing Group": "输入所有者计费组",
    "Enter PURL": "输入 PURL",
    "Enter Priority": "输入优先级",
    "Enter Priority Text": "输入优先文本",
    "Enter Search Text": "输入搜索文本",
    "Enter Secondary Department": "进入中学部",
    "Enter Title": "输入标题...",
    "Enter URL": "输入网址",
    "Enter VCS URL": "输入版本控制 URL",
    "Enter Version": "输入版本",
    "Enter Vulnerability Description": "输入漏洞描述",
    "Enter Vulnerability External Id": "输入漏洞外部 ID",
    "Enter Vulnerability Reference": "输入漏洞参考",
    "Enter Vulnerability Title": "输入漏洞标题",
    "Enter Wiki URL": "输入维基网址",
    "Enter additional data key": "输入附加数据密钥",
    "Enter additional data value": "输入附加数据值",
    "Enter comment": "输入评论",
    "Enter comments": "输入评论",
    "Enter email": "输入电子邮件",
    "Enter external id key": "输入外部 ID 密钥",
    "Enter external id value": "输入外部 ID 值",
    "Enter external url key": "输入外部 url 密钥",
    "Enter external url value": "输入外部 url 值",
    "Enter obligation comment": "输入义务注释",
    "Enter one word tag": "输入一个单词标签",
    "Enter owner's accounting unit": "输入所有者的会计单位",
    "Enter regex for domains to skip": "输入要跳过的域名的正则表达式",
    "Enter search text": "输入搜索文字...",
    "Enter text search": "输入文字搜索",
    "Enter user email": "输入用户电子邮件",
    "Enter user externaId or Global Identifier": "输入用户外部 /全局标识符",
    "Enter user given name": "输入给定名称的用户",
    "Enter user last name": "输入用户姓",
    "Enter user password": "输入用户密码",
    "Enter user primary department": "输入用户小学系",
    "Enter vendor full name": "Enter vendor full name",
    "Enter vendor short name": "Enter vendor short name",
    "Enter vendor url": "Enter vendor url",
    "Enter_Args": "输入 {args}",
    "Entire Document": "整个文档",
    "Error": "错误",
    "Error occurred while processing license information for linked releases": "在处理链接版本的许可证信息时发生错误",
    "Error when processing": "处理时出错",
    "Error when processing!": "处理时出错！",
    "Error when removing vulnerability": "消除漏洞时出错",
    "Error while processing": "处理时错误",
    "Escalated": "升级",
    "Evaluation End": "评价结束",
    "Evaluation Start": "评估开始",
    "Every task unscheduled successfully": "每个任务都成功完成了！",
    "Everyone": "每个人",
    "Exact Match": "完全符合",
    "Exact_Match_Info": "搜索结果将显示与输入完全匹配的元素。\n等效于在搜索关键字上使用（“）。应用于组件名称。",
    "Excel report generation has started": "Excel 报告生成已开始。\n完成后，我们将向您发送一封包含下载链接的电子邮件！",
    "Expand Next Level": "展开下一个级别",
    "Expand next level": "扩展下一个级别",
    "Expert": "专家",
    "Expiration Date": "截止日期",
    "Export": "出口",
    "Export Project SBOM": "出口项目SBOM？",
    "Export SBOM": "导出SBOM",
    "Export Spreadsheet": "导出电子表格",
    "ExportRestrictionsFound": "发现出口限制",
    "Extended Description": "扩展描述",
    "External Id": "外部 ID",
    "External Ids": "外部 ID",
    "External Keys for Components": "组件的外部密钥",
    "External Keys for Releases": "用于发布的外部密钥",
    "External Supplier ID": "外部供应商 ID",
    "External URL": "外部网址",
    "External URLs": "外部网址",
    "External ids": "外部 ID",
    "External link for more information": "外部链接以获取更多信息",
    "FSF Free Libre": "FSF免费/libre？",
    "Failed": "失败的",
    "Failed to create OAuth client": "无法创建OAuth客户端",
    "Failed to fetch clearing request from database": "无法从数据库获取清算请求！",
    "Failed to fetch member of departments": "未能获得部门成员",
    "Failed to fetch secondary departments": "未能提供中学部门",
    "Failed to fetch user data": "无法获取用户数据",
    "Failed to import department": "未能进口部门",
    "Failed to load obligation data": "无法加载义务数据",
    "Failed to load source file with error": "无法加载源文件并出现错误",
    "Failure": "失败",
    "Feature Configurations": "功能配置",
    "Field Name": "字段名称",
    "File": "文件",
    "File Fail": "文件失败",
    "File Success": "文件成功",
    "File name": "文件名",
    "File uploaded successfully": "文件成功上传",
    "Fill the form to create clearing request for project": "填写表格以创建项目清算请求",
    "Finalized License Scan Report": "最终的许可证扫描报告",
    "Finish": "结束",
    "Firmware": "固件",
    "Folder Id": "文件夹ID",
    "Former Value": "原值",
    "Fossil": "化石",
    "Fossology": "Fossology",
    "Fossology Connection Administration": "FOSSOLOGY连接管理",
    "Fossology Process": "化石学过程",
    "Fossology configuration update failed": "FOSSOLOGY配置更新失败！",
    "Fossology configuration updated successfully": "FOSSOLOGY配置成功更新了！",
    "Found source attachment": "找到源码附件",
    "Framework": "框架",
    "Freeware": "免费软件",
    "Frontend Configurations": "前端配置",
    "Fulfilled and parent must also fulfill": "已履行，家长也必须履行",
    "Full Name": "全名",
    "Fullname not null or empty": "全名不为空！",
    "Fullname shortname should not be null or empty": "全名、简称不得为空或为空",
    "Further properties": "进一步的属性",
    "GENERATE LICENSE INFORMATION": "生成许可证信息",
    "GENERATE SOURCE CODE BUNDLE": "生成源代码包",
    "GNU arch": "GNU 拱门",
    "General": "一般的",
    "General Information": "一般信息",
    "General risk 3rd party software": "一般风险 第三方软件",
    "General risks 3rd party software": "一般风险 第三方软件",
    "GeneralAssessment": "一般评估",
    "Generate License Info": "生成许可证信息",
    "Generate Source Code Bundle": "生成源代码包",
    "Generate Token": "生成令牌",
    "Generate a report out of the scan results and attach it to this release": "根据扫描结果生成报告并将其附加到此版本中",
    "Git": "git",
    "Given Name": "给定的名称",
    "Global": "全球的",
    "Global Identifier": "全球标识符",
    "Group": "团体",
    "Group and Moderators": "群组和主持人",
    "HIGH": "高的",
    "Hardware": "硬件",
    "High": "高的",
    "High Level ISR": "高级别 (ISR)",
    "Home": "家",
    "Homepage": "主页",
    "Homepage URL": "主页网址",
    "Homepage Url": "主页网址",
    "How it works": "怎么运行的",
    "I could not delete the release, since it is used by another component (release) or project": "我无法删除该版本，因为它已被另一个组件（版本）或项目使用",
    "IBM Rational Synergy": "IBM Rational Synergy",
    "INCORRECT": "不正确",
    "INITIAL_SCAN_REPORT": "初始扫描报告",
    "INTERNAL_USE": "内部使用",
    "INTERNAL_USE_SCAN": "初次使用扫描",
    "INTERNAL_USE_SCAN_AVAILABLE": "内部使用扫描可用",
    "IN_PROGRESS": "进行中",
    "IN_QUEUE": "排队中",
    "IS USED BY THE FOLLOWING COMPONENTS": "由以下组件使用",
    "Id": "ID",
    "If the wrong SPDX is entered, the information will not be registered correctly": "如果输入错误的SPDX，信息将无法正确注册",
    "Impact": "影响",
    "Import": "进口",
    "Import Departments": "进口部门",
    "Import Error": "无法导入 SBOM：<blue>{fileName}</blue>",
    "Import Export": "进口",
    "Import OSADL Information": "导入 OSADL 信息",
    "Import Obligation Element": "进口义务要素",
    "Import SBOM": "导入SBOM",
    "Import SPDX Information": "导入 SPDX 资料",
    "Importing": "输入",
    "Importing SBOM file": "导入SBOM文件",
    "Importing departments": "进口部门",
    "In Analysis": "分析中",
    "In Progress": "进行中",
    "In Queue": "排队中",
    "In order to go ahead, please sign in or create a new account!": "为了继续，请登录或创建一个新帐户！",
    "Inactive": "不活跃",
    "Include releases from sub projects": "包括来自导出的SBOM中的子项目的发行版？",
    "Info": "信息",
    "Inner Source": "内在源泉",
    "Internal": "内部的",
    "Internal Project": "内部项目",
    "Internal Server Error": "内部服务器错误",
    "Internal server error": "服务器内部错误！",
    "Internal use": "内部使用",
    "Interval": "间隔",
    "Invalid input or missing required parameters": "无效的输入或缺少所需参数",
    "Invalid releases with missing name or version": "没有名称或版本的无效版本",
    "Irrelevant": "无关紧要",
    "Is Checked": "检查了吗？",
    "Is a subproject": "NOT TRANSLATED",
    "It will be sent you over an email once its completed": "完成后，它将通过电子邮件发送给您",
    "JSON Format": "JSON格式",
    "Keep password empty to reuse old password": "将密码保留为空以重复使用旧密码",
    "Key User": "关键用户",
    "Keyword Search": "关键词搜索",
    "LEGAL_EVALUATION": "法律评估报告",
    "LICENSE_AGREEMENT": "许可协议",
    "LINKED PACKAGES": "链接包",
    "LINKED RELEASES": "链接版本",
    "LOCAL": "当地的",
    "LOW": "低的",
    "Languages": "语言",
    "Last External Update Date": "最后外部更新日期",
    "Last External Update Date YYYY-MM-DD": "最后外部更新日期 YYYY-MM-DD",
    "Last External Update Time": "最后外部更新时间",
    "Last Name": "姓",
    "Last Running Time": "最后运行时间",
    "Last Update": "最后更新",
    "Last Updated on": "最后更新时间",
    "Last update": "最后更新",
    "Lead Architect": "首席架构师",
    "Learn more about ECC statuses": "了解有关 ECC 状态的更多信息",
    "Learn more about clearing request priority": "了解有关清算请求优先级的更多信息",
    "Learn more about clearing request status": "了解有关清算请求状态的更多信息",
    "Learn more about clearing request type": "了解有关清算请求类型的更多信息",
    "Learn more about component types": "了解有关组件类型的更多信息",
    "Learn more about mainline states": "了解有关主线状态的更多信息",
    "Learn more about package types": "了解有关包裹类型的更多信息",
    "Learn more about preferred clearing date": "了解有关首选清算日期的更多信息",
    "Learn more about project clearing state": "了解有关项目清算状态的更多信息",
    "Learn more about project state": "了解有关项目状态的更多信息",
    "Learn more about project types": "了解有关项目类型的更多信息",
    "Learn more about project visibilities": "了解有关项目可见性的更多信息",
    "Learn more about repository types": "了解有关存储库类型的更多信息",
    "Learn more about the CPE ID format": "了解有关 CPE ID 格式的更多信息",
    "Leave a comment on your moderation request": "对您的审核请求发表评论...",
    "Legal Evaluation": "法律评估",
    "Legal Notice": "法律声明",
    "Library": "图书馆",
    "Licence names": "许可证名称",
    "License": "执照",
    "License Administration": "许可证管理",
    "License Agreement": "许可协议",
    "License Clearing": "牌照清算",
    "License Details": "许可证详细信息",
    "License Disclosure as DOCX": "许可证披露作为DOCX",
    "License Disclosure as TEXT": "许可披露作为文本",
    "License Disclosure as XHTML": "许可披露为XHTML",
    "License Fullname": "许可证全名",
    "License Info": "许可证信息",
    "License Info Header": "许可证信息标头",
    "License Name": "许可证名称",
    "License Obligation": "许可义务",
    "License Scan Report Result": "许可证扫描报告结果",
    "License Shortname": "许可证简称",
    "License Text": "许可文字",
    "License Type": "许可证类型",
    "License Type is created successfully": "许可类型已成功创建！",
    "License Types": "License Types",
    "License added successfully": "许可证添加成功！",
    "License name": "许可证名称",
    "License removed successfully": "许可证成功地删除了！",
    "License shortname has already taken": "许可证简称已被占用！",
    "License type": "许可证类型",
    "License update failed": "许可证更新失败！",
    "License updated successfully": "许可证成功更新了！",
    "Licenses": "许可证",
    "Licenses uploaded successfully": "成功上传许可证",
    "Lifecycle": "生命周期",
    "Link Packages": "链接包",
    "Link Project": "链接项目",
    "Link Projects": "链接项目",
    "Link Release to Project": "将发布链接到项目",
    "Link Releases": "链接发布",
    "Link To Project": "项目链接",
    "Link to Projects": "项目链接",
    "Linked Obligations": "链接的义务",
    "Linked Packages": "链接包",
    "Linked Projects": "关联项目",
    "Linked Releases": "链接版本",
    "Linked Releases And Projects": "链接的版本和项目",
    "Linked Releases and Projects": "链接的版本和项目",
    "Links": "链接",
    "List View": "列表显示",
    "List of Packages with invalid or missing VCS information": "无效或丢失VCS信息的软件包列表",
    "List of Projects": "项目列表",
    "List of invalid Packages without purl or name or version": "无毛或名称或版本的无效软件包列表",
    "Load default child releases": "加载默认子版本",
    "Log file on": "日志文件打开",
    "Logout": "登出",
    "Low": "低的",
    "Lvl": "等级",
    "MADE_MODERATOR": "用户{电子邮件}将添加到主持人列表中",
    "MAINLINE": "主线",
    "MEDIUM": "中等的",
    "MERGE_INTO_TARGET": "合并{名称}",
    "MODERATIONS": "适度",
    "MULTIPLE": "多种的",
    "Mail Configurations": "邮件配置",
    "Mailing List URL": "邮件列表网址",
    "Mailing list": "邮件列表",
    "Main / Concluded License Ids": "主/最终许可证 ID",
    "Main Licenses": "主要许可证",
    "Main licenses": "主要许可证",
    "Mainline": "主线",
    "Mainline State": "主线状态",
    "Mandatory fields are empty please provide required data": "必填项为空，请提供必填数据！",
    "Manual triggering of scheduled services": "计划服务的手动触发",
    "Manually Activate": "手动激活",
    "Matched By": "匹配者",
    "Matched by": "匹配者",
    "Material Index Number": "材料索引号",
    "Me and Moderators": "我和版主",
    "Medium": "中等的",
    "Member Emails": "会员电子邮件",
    "Mercurial": "水银",
    "Merge": "合并",
    "Merge data": "合并数据",
    "Merge data from source into target component": "将数据从源合并为目标组件",
    "Merge data from source into target vendor": "将数据从源合并为目标供应商",
    "Metadata": "元数据",
    "Moderation": "适度",
    "Moderation Decision": "审核决定",
    "Moderation Request": "审核请求",
    "Moderation Request Information": "审核请求信息",
    "Moderation request is already closed": "审核请求已关闭。\n无法执行操作。",
    "Moderation request is created": "创建了节制请求！",
    "Moderators": "版主",
    "Modified By": "修改者",
    "Modified On": "修改于",
    "Monotone": "单调",
    "Multiple CLI are found in release": "在释放中发现了多个CLI",
    "Multiple CLI are found in release!": "发布中发现多个 CLI！",
    "Multiple approved CLI are found in the release": "版本中发现多个经过批准的 CLI",
    "My Components": "我的组件",
    "My Projects": "我的项目",
    "My Subscriptions": "我的订阅",
    "My Task Assignments": "我的任务分配",
    "My Task Submissions": "我的任务提交",
    "NA": "（N/A）",
    "NAME_COMPONENT": "组件名称",
    "NETWORK": "网络",
    "NEW": "新的",
    "NEW_CLEARING": "新的",
    "NONE": "没有任何",
    "NOT_CHECKED": "未勾选",
    "NO_REPORT": "没有报告",
    "NO_STATUS": "无状态",
    "Name": "姓名",
    "Name of the component": "组件名称",
    "New": "新的",
    "New Components": "新组件",
    "New License": "新许可证",
    "New Project": "新项目",
    "New Release": "新发布",
    "New Releases": "新发布",
    "Next": "下一个",
    "Next Running Time": "下一个运行时间",
    "Next Synchronization": "下一个同步",
    "No": "不",
    "No Records Found": "没有找到记录",
    "No applicable parser has been found for the attachment": "未找到适用于附件的解析器",
    "No attachments yet": "还没有附件。",
    "No changes in attachments": "附件没有变化",
    "No changes in basic details": "基本细节没有变化",
    "No data available in table": "表中没有可用的数据",
    "No linked releases or projects": "没有链接的版本或项目",
    "No matching data found": "找不到匹配的数据！",
    "No previous selection found If you have writing permissions to this project your selection will be stored automatically when downloading": "找不到以前的选择。\n如果您对此项目具有写入权限，则下载时将自动存储您的选择。",
    "No recent components available": "没有可用的最新组件",
    "No recent releases available": "没有可用的最新版本",
    "No subscriptions available": "没有可用的订阅。",
    "No token found": "找不到令牌。\n请在这里添加新的令牌！",
    "No type restriction is the same as looking for all types even on types that are not in the list": "没有类型限制就相当于查找所有类型，即使这些类型不在列表中。",
    "No type selected": "未选择类型",
    "NoModerationRequests": "您没有任何开放的审核请求。",
    "NoProjectsFound": "没有找到您选择的项目。",
    "NoTasksAssigned": "没有任务分配给您。",
    "None": "没有任何",
    "Not Applicable": "不适用",
    "Not Available": "无法使用",
    "Not Checked": "未勾选",
    "Not Imported": "没有进口",
    "Not Specified": "未指定",
    "NotOwnComponent": "您不拥有任何组件。",
    "Note": "笔记",
    "Note for comments": "注意：此评论将填充到选择批量接受/拒绝的所有审核请求中",
    "Number of Security Vulnerabilities": "安全漏洞数量",
    "OAuth Client": "OAuth Client",
    "OAuth client created successfully": "OAuth客户端成功创建了",
    "OAuth client updated successfully": "OAuth客户端成功更新了",
    "OK": "好的",
    "ON_HOLD": "等候接听",
    "OPEN": "打开",
    "OPTIONAL": "选修的",
    "OSI Approved": "OSI批准了？",
    "OSS": "开放源码软件",
    "OSS Contract Signed": "签署OSS合同",
    "OSS Information URL": "OSS信息网址",
    "OTHER": "其他",
    "Obligation": "义务",
    "Obligation Level": "义务水平",
    "Obligation Title": "义务标题",
    "Obligation Type": "义务类型",
    "Obligation added successfully": "义务成功增加",
    "Obligation deleted successfully": "义务成功地删除了",
    "Obligation text has already taken": "义务文本已经采用",
    "Obligation updated successfully": "义务成功更新了",
    "Obligations": "义务",
    "Obligations View": "义务视图",
    "On Hold": "等候接听",
    "Only Approved": "仅获批准",
    "Open": "打开",
    "Open Clearing Requests": "开放清算请求",
    "Open Moderation Requests": "开放审核请求",
    "Open Releases": "开放版本",
    "Operating System": "操作系统",
    "Operating Systems": "操作系统",
    "Operation": "手术",
    "Optional": "选修的",
    "Or": "或者",
    "Organisation Obligation": "组织义务",
    "Orphan Package": "孤儿包",
    "Orphan Packages": "孤儿包",
    "Orphan package info": "软件包未链接到任何版本",
    "Other": "其他",
    "Other License Ids": "其他许可证 ID",
    "Other licenses": "其他许可证",
    "Others": "其他的",
    "Overwrite if external ids match": "如果外部 ID 匹配, 则覆盖",
    "Overwrite if ids match": "如果 ID 匹配则覆盖",
    "Owner Accounting Unit": "业主会计单位",
    "Owner Billing Group": "业主计费组",
    "Owner Country": "拥有国",
    "PACKAGES": "套餐",
    "PACKAGE_TYPE_HELP_BLOCK": "指定组件的类型。\n对于软件组件，如果没有更具体的适当分类可用或无法确定，则分类为应用程序。\n应用程序：软件应用程序。\n容器：一种打包和/或运行时格式，不特定于任何特定技术。\n设备：硬件设备，例如处理器或芯片组。\n文件：计算机文件。\n固件：一种特殊类型的软件，提供对设备硬件的低级控制。\n框架：软件框架。\n如果库还具有框架的关键功能，那么它应该被归类为框架。 \nLIBRARY：软件库。\n所有第三方和开源可重用组件都可能是一个库。 \nOPERATING_SYSTEM：软件操作系统，不考虑部署模型。",
    "PARTIAL": "部分的",
    "PENDING_INPUT": "等待输入",
    "PHASEOUT": "淘汰",
    "PROJECTS": "项目",
    "PROJECTS WITH THE SAME IDENTIFIER": "具有相同标识符的项目[名称（版本）]",
    "PROJECT_TYPE_INFO": "顾客：\n \n内部的：\n \n产品：\n \n服务：\n \n内部来源：",
    "PTC Integrity": "PTC 诚信",
    "Package": "包裹",
    "Package Link Date": "包链接日期",
    "Package Management Configurations": "软件包管理配置",
    "Package Management Write Access User Group": "软件包管理写入访问用户组",
    "Package Manager": "包管理器",
    "Package Name": "包裹名字",
    "Package Name Version": "包名称（版本）",
    "Package Type": "包装类型",
    "Package URL": "包网址",
    "Package Version": "套餐版本",
    "Package cannot be deleted": "包无法删除",
    "Package created successfully": "包创建成功",
    "Package deleted successfully": "包删除成功",
    "Package updated successfully": "包更新成功",
    "Packages": "套餐",
    "Packages created": "创建的软件包",
    "Packages reused": "包裹重复使用",
    "Packages were not imported": "没有导入软件包，因为发现了多个重复的软件包，并具有完全相同的名称",
    "Password": "密码",
    "Pause": "暂停",
    "Pending": "待办的",
    "Pending Input": "等待输入",
    "Perforce": "佩福斯",
    "Phase Out": "淘汰",
    "Phase-out date": "逐步淘汰日期",
    "Phase-out since": "逐步淘汰自",
    "PhaseOut": "淘汰",
    "Phaseout": "淘汰",
    "Platform": "平台",
    "Platforms": "平台",
    "Please comment your changes": "请评论您的更改",
    "Please enter a token name": "请输入代币名称",
    "Please enter a valid expiration date": "请输入有效的到期日期",
    "Please enter an expiration date": "请输入到期日期",
    "Please enter details to re-open clearing request": "请输入首选清算日期和清算请求类型以重新打开清算请求",
    "Please enter the clearing team email id": "请输入清算团队电子邮件地址",
    "Please fill in all fields before submitting": "提交之前，请填写所有字段",
    "Please import this SBOM from project details page": "请从项目详细信息页面导入此SBOM！",
    "Please provide your comments": "请提供您的意见",
    "Please select a file": "请选择一个文件!",
    "Postpone Request": "推迟请求",
    "Preferences": "优先",
    "Preferred Clearing Date": "首选清算日期",
    "Previous": "以前的",
    "Primary Department": "小学部",
    "Primary Department Role": "主要部门角色",
    "Primary role": "主要角色",
    "Priority": "优先事项",
    "Priority Text": "优先文本",
    "Private": "私人的",
    "Processing": "加工",
    "Product": "产品",
    "Programming Languages": "编程语言",
    "Project": "项目",
    "Project Clearing State": "项目清算状态",
    "Project Deleted": "项目已删除",
    "Project External Keys": "项目外部键",
    "Project External URLs": "项目外部 URL",
    "Project Mainline State": "项目主线状态",
    "Project Manager": "专案经理",
    "Project Name": "项目名",
    "Project Obligation": "项目义务",
    "Project Origin": "项目起源",
    "Project Owner": "项目拥有者",
    "Project Path": "项目路径",
    "Project Relationship": "项目关系",
    "Project Responsible": "项目负责人",
    "Project Responsible (Email)": "项目负责人（邮箱）",
    "Project Roles": "项目角色",
    "Project State": "项目状态",
    "Project States": "项目状态",
    "Project Tags": "项目标签",
    "Project Type": "项目类型",
    "Project Types": "项目类型",
    "Project Vendor": "项目供应商",
    "Project Version": "项目版本",
    "Project cannot be created/updated": "无法创建/更新项目",
    "Project only": "仅限项目",
    "Project state": "项目状态",
    "Project with sub project": "带有子项目的项目",
    "Projects": "项目",
    "Projects only": "仅限项目",
    "Projects with linked releases": "具有链接版本的项目",
    "Projects with sub projects": "带有子项目的项目",
    "Proposed Changes": "拟议的变更",
    "Publish Date": "发布日期",
    "Publish Date YYYY-MM-DD": "发布日期 YYYY-MM-DD",
    "Publish Time": "发布时间",
    "Purl": "金银丝",
    "Quality Manager": "质量经理",
    "Quick Filter": "快速过滤器",
    "README_OSS": "自述文件",
    "REFERRED": "有关的",
    "REJECTED": "拒绝",
    "RELEASES WITH MORE THAN ONE SOURCE ATTACHMENT": "具有多个源附件的版本",
    "RELEASES WITH THE SAME IDENTIFIER": "具有相同标识符的版本 [名称（版本）]",
    "RELEASE_MAIN_STATE": "开放：尚未决定 主线：组织或个人认为推荐使用该软件，包括多个版本 具体：一般不推荐该软件，但对于特殊用例或特定版本是可以接受的 逐步淘汰：\n该软件有问题，如果正在使用，请考虑尽快将其删除。 拒绝：不允许使用该软件。\n例如，没有许可的软件",
    "REPORT_APPROVED": "报告已获批准",
    "REPORT_AVAILABLE": "可用报告",
    "REPOSITORY_TYPE": "存储库类型",
    "REQUIREMENT": "需求文件",
    "REST API Token": "REST API 令牌",
    "REST API Tokens": "REST API 令牌",
    "RESTRICT TO TYPE": "限制输入",
    "Rating": "评分",
    "Rational Team Concert": "Rational 团队音乐会",
    "Re-Check connection": "重新检查连接",
    "Recent Components": "最近的组件",
    "Recent Releases": "最近发布",
    "Reference Doc": "参考文档",
    "Reference Doc Changes": "参考文档变更",
    "References": "参考",
    "Refresh Token Validity": "刷新令牌有效性",
    "Refresh Token Validity cannot be negative": "刷新令牌有效性不能为负",
    "Refresh Token Validity is required": "需要刷新令牌有效性",
    "Regex for domains to skip URL check in Release Source Download URL": "域名的正则表达式可跳过发布源下载 URL 中的 URL 检查",
    "Registration Folder Path": "注册文件夹路径",
    "Related": "NOT TRANSLATED",
    "Relation": "关系",
    "Release": "发布",
    "Release Aggregate Data": "发布汇总数据",
    "Release Bulk Edit": "发布批量编辑",
    "Release Clearing State": "释放清算状态",
    "Release Clearing State Filter": "释放清除状态过滤器",
    "Release Create failed": "发布创建失败",
    "Release Date of this Release": "本版本的发布日期",
    "Release Mainline State": "发布主线状态",
    "Release Name": "发布名称",
    "Release Name Version": "发布名称（版本）",
    "Release Overview": "发布概述",
    "Release Path": "发布路径",
    "Release Relation": "释放关系",
    "Release Relation Filter": "发布关系过滤器",
    "Release Repository": "发布存储库",
    "Release Roles": "发布角色",
    "Release Summary": "发布摘要",
    "Release Vendor": "发布商",
    "Release Version": "发布版本",
    "Release View": "发布视图",
    "Release date": "发布日期",
    "Release is Duplicate": "发布是重复的",
    "Release is created": "发布已创建",
    "Release name": "发布名称",
    "Release updated successfully": "发布成功更新",
    "Release version": "发布版本",
    "Releases": "发布",
    "Releases created": "创建了版本",
    "Releases not updated": "发布未更新",
    "Releases of linked projects": "链接项目的发布",
    "Releases reused": "释放重新使用",
    "Releases were not imported": "没有进口版本，因为发现了多个重复版本的同一名称",
    "Relevance for project": "与项目的相关性",
    "Reload Info": "重新加载信息",
    "Reload Report": "重新加载报告",
    "Remarks additional requirements": "备注 附加要求",
    "Remove Me From Moderators": "将我从版主中删除",
    "Removed Attachments": "已删除附件",
    "Reopen Clearing Request": "重新开放清算请求",
    "Reopen Request": "重新开放请求",
    "Reopened on": "重新开放于",
    "Report Available": "可用报告",
    "Repository Type": "存储库类型",
    "Repository URL": "存储库网址",
    "Request Already Closed": "请求已关闭",
    "Request Closed On": "请求关闭日期",
    "Request Closed on": "请求关闭日期",
    "Request Forbidden": "请求禁止！",
    "Request ID": "请求ID",
    "Request Information": "索取信息",
    "Request Status": "请求状态",
    "Request processed successfully": "请求处理成功！",
    "Requested Clearing Date Info": "这不是保证的交货日期。\n所请求的清算的交付将根据清算团队根据现有清算队列提供的约定清算日期来确定。",
    "Requester Comment": "请求者评论",
    "Requesting User": "请求用户",
    "Requesting User Email": "请求用户电子邮件",
    "Requests": "要求",
    "Reset": "重置",
    "Reset FOSSology Process": "重置 FOSSology 流程",
    "Resolved": "解决",
    "Responsible": "负责任的",
    "Restricted release": "限制释放",
    "Result": "结果",
    "Retry": "重试",
    "Return Home": "回家",
    "Revision Control System (RCS)": "版本控制系统 (RCS)",
    "Revoke Token": "撤销令牌",
    "Revoke token sucessfully": "撤销token成功",
    "Roles": "角色",
    "SANITY_CHECK": "健全性检查",
    "SAP Design Time Repository (DTR)": "SAP 设计时存储库 (DTR)",
    "SBOM": "SBOM",
    "SBOM Import Export Access User Group": "SBOM进口出口访问用户组",
    "SBOM Import Statistics for": "SBOM进口统计",
    "SBOM Import Status": "SBOM导入状态",
    "SBOM Tool Name": "SBOM工具名称",
    "SBOM Tool Vendor Name": "SBOM供应商名称",
    "SBOM exported successfully": "SBOM成功出口了！",
    "SBOM import failed": "SBOM 导入失败",
    "SBOM imported successfully": "SBOM 导入成功",
    "SBOM_IMPORT_FILE_FORMAT_ERROR": "{fileName} 的类型不允许，请上传 {files} 类型的文件",
    "SCAN_AVAILABLE": "扫描可用",
    "SCAN_RESULT_REPORT": "扫描结果报告",
    "SCAN_RESULT_REPORT_XML": "扫描结果报告 (XML)",
    "SCREENSHOT": "网站截图",
    "SEARCH RESULTS": "搜索结果",
    "SEARCH_NOTE": "<p>注意：如果未选中<bold>整个文档</bold>复选框，则搜索将仅限于：</p><ul><li><bold>Name</bold> for <underline>Project< \n<underline>许可证的 /underline>、<underline>组件</underline>、<underline>发布</underline>和<underline>软件包</underline></li><li><bold>全名</bold> \n</underline>、<underline>用户</underline>和<underline>供应商</underline></li> <li><underline>义务</underline>的<bold>标题</bold></li> \n</ul>",
    "SECURITY_ADMIN": "安全管理员",
    "SECURITY_ASSESSMENT": "安全评估",
    "SECURITY_USER": "安全用户",
    "SENT_TO_CLEARING_TOOL": "发送至清算工具",
    "SIDE_BY_SIDE": "并排",
    "SINGLE": "单身的",
    "SOURCE": "源文件",
    "SOURCE_SELF": "源文件（自制）",
    "SPDX": "SPDX",
    "SPDX Attachments": "SPDX 附件",
    "SPDX Document": "SPDX文件",
    "SPDX Document Feature": "SPDX 文档特征",
    "SPDX Full": "SPDX 完整版",
    "SPDX Lite": "SPDX精简版",
    "SPECIFIC": "具体的",
    "SPLIT_INTO_COMPONENT": "分为{name}",
    "SRC Upload": "SRC上传",
    "STANDALONE": "独立式",
    "STATICALLY_LINKED": "静态链接",
    "SVM Monitoring List Update": "SVM监视列表更新",
    "SVM Release Tracking Feedback": "SVM发布跟踪反馈",
    "SVM Tracking Status": "SVM 跟踪状态",
    "SVM Vulnerabilities Reverse Match": "SVM漏洞反向匹配",
    "SVM Vulnerabilities Sync": "SVM漏洞同步",
    "SW360 User": "SW360用户",
    "SW360_ADMIN": "SW360管理员",
    "SW360_INFO": "SW360 是一个开源软件项目，提供 Web 应用程序和存储库来收集、组织和提供有关软件组件的信息。\n它为组织中的软件组件建立了一个中心枢纽。",
    "Sales and delivery channels": "销售及供货渠道",
    "Sanity Check": "完整性检查",
    "Save": "节省",
    "Save Usages": "保存使用情况",
    "Save configuration": "保存配置",
    "Scan the sources": "扫描来源",
    "Scanned": "已扫描",
    "Schedule": "日程",
    "Schedule Attachment Deletion From Local FS": "安排本地FS的附件删除",
    "Schedule Attachment Deletion From Localm FS": "安排localm FS的附件删除",
    "Schedule CVE Service": "安排CVE服务",
    "Schedule Offset": "时间表偏移",
    "Schedule SRC Upload Service": "计划SRC上传服务",
    "Schedule SVM Monitoring List Update": "计划SVM监视列表更新",
    "Schedule SVM Release Tracking Feedback": "计划SVM发布跟踪反馈",
    "Schedule SVM Reverse Match": "计划SVM反向匹配",
    "Schedule SVM Sync": "计划SVM同步",
    "Schedule Task Administration": "安排任务管理",
    "Scope": "范围",
    "Screenshot of Website": "网站截图",
    "Search": "搜索",
    "Search Department": "搜寻部门",
    "Search Department Modal": "搜索部门模态",
    "Search Licenses": "搜索许可证",
    "Search Releases": "搜索发布",
    "Search User": "搜索用户",
    "Search Users": "搜索用户",
    "Search Users Modal": "搜索用户模式",
    "Search Vendor": "搜寻供应商",
    "Search duplicate identifiers": "搜索重复的标识符",
    "Searching for duplicate identifiers": "搜索重复的标识符",
    "Secondary Department": "中学部",
    "Secondary Department Role": "二级部门角色",
    "Secondary Departments and Roles": "中学部门和角色",
    "Security Responsibles": "安全责任人",
    "Security Vulnerabilities Display": "安全漏洞展示",
    "Security Vulnerability Monitoring": "安全漏洞监控",
    "Select": "选择",
    "Select Access Authentication": "选择接入认证",
    "Select Access Complexity": "选择访问复杂性",
    "Select Access Vector": "选择访问向量",
    "Select Availability": "选择可用性",
    "Select Confidentiality": "选择保密性",
    "Select Domain": "选择域名",
    "Select Integrity": "选择诚信",
    "Select License Obligations to be added": "选择要添加的许可义务",
    "Select Licenses": "选择许可证",
    "Select Other Options": "选择其他选项",
    "Select Package Type": "选择套餐类型",
    "Select SBOM format": "选择SBOM格式",
    "Select User": "选择用户",
    "Select Users": "选择用户",
    "Select Vendor": "选择供应商",
    "Select a country": "选择一个国家",
    "Select an obligation level": "选择义务级别",
    "Select an obligation type": "选择义务类型",
    "Select output format": "选择输出格式",
    "Select primary role": "选择主要角色",
    "Select secondary department role": "选择次要部门角色",
    "Send moderation request": "发送审核请求",
    "Service": "服务",
    "Session has expired": "会话已过期",
    "Set Outdated": "设置过时",
    "Set To Outdated": "设置为过时",
    "Set to default text": "设置为默认文本",
    "Short Name": "简称",
    "Short Status": "空头状态",
    "Shortname is invalid": "简称无效！",
    "Show": "展示",
    "Show All": "显示所有",
    "Show Assessment Summary Info": "显示评估摘要信息",
    "Show License Info": "显示许可证信息",
    "Show already linked projects": "显示已链接的项目",
    "Show latest": "显示最新",
    "Side by side": "并排",
    "Sign In": "登入",
    "Size": "尺寸",
    "Skip domains for Release Source URL": "跳过发布源 URL 的域",
    "Software Only": "仅限软件",
    "Software Platforms": "软件平台",
    "Some emails are not existed": "一些用户电子邮件不存在",
    "Something went wrong": "出了些问题",
    "Source Attachments Counts": "源附件计数",
    "Source Code Available": "可用源代码",
    "Source Code Bundle": "源代码包",
    "Source Code Delivery": "源代码交付",
    "Source Code Download URL": "源代码下载地址",
    "Source Code Original from Community": "源码来源于社区",
    "Source Code Self-Made": "源码自制",
    "Source Code Tool-Made": "源代码工具制作",
    "Source File List": "源文件列表",
    "Source file information not found in CLI": "CLI 中未找到源文件信息",
    "Source file information not found in ISR": "ISR 中未找到源文件信息",
    "Special risk Open Source Software": "特殊风险开源软件",
    "Special risks 3rd party software": "特殊风险 第三方软件",
    "Specific": "具体的",
    "Split": "分裂",
    "Split data": "拆分数据",
    "Split data from current component to target component": "将数据从当前组件到目标组件的拆分数据",
    "Stakeholder": "利益相关者",
    "Standalone": "独立式",
    "Start": "开始",
    "State": "状态",
    "Statically linked": "静态链接",
    "Status": "地位",
    "Submit": "提交",
    "Submitted On": "提交日期",
    "Subscribe": "订阅",
    "Subscribers": "订阅者",
    "Subversion (SVN)": "颠覆（SVN）",
    "Success": "成功",
    "Success Please reload the page to see the changes": "成功！\n请重新加载页面查看更改！",
    "Success! Please reload page to see the changes!": "成功！\n请重新加载页面以查看更改！",
    "Suggested Value": "建议值",
    "Summary": "概括",
    "Super Attachment Filename": "超级附件文件名",
    "Super Attachment Id": "超级附件 ID",
    "Supplemental Information": "补充信息",
    "System": "系统",
    "System State Begin": "系统状态开始",
    "System State End": "系统状态结束",
    "System test begin date": "系统测试开始日期",
    "System test end date": "系统测试结束日期",
    "TO_BE_REPLACED": "将被替代",
    "TYPE_COMPONENT": "OSS：COTS：内部：内部源：服务：免费软件：代码片段：",
    "Tag": "标签",
    "Task scheduled successfully": "成功安排了任务！",
    "Task unscheduled successfully": "任务未定成功！",
    "Team Foundation Server": "团队基础服务器",
    "Technical Writer": "技术文件撰稿人",
    "Test Manager": "测试经理",
    "Test and Diagnostics": "测试和诊断",
    "Text": "文本",
    "The": "这",
    "The component cannot be deleted, since it contains releases Please delete the releases first": "无法删除组件 <strong>{name}</strong>，因为它包含 <strong>{releaseCount}</strong> 版本。\n请先删除版本。",
    "The following duplicate identifiers were found": "发现以下重复标识符。",
    "The license type cannot be deleted": "许可类型<strong> {name} </strong>无法删除，因为它在<strong> {usageCount} </strong> license中使用。\n请先撤销许可证。",
    "The new Component and new Release will be created, do you want to import?": "将创建新的组件和新的版本，是否要导入？",
    "The project cannot be deleted": "由于另一个项目使用该项目，因此无法删除该项目！",
    "The projects have been successfully linked to project": "项目已成功链接至项目",
    "The release has been successfully linked to project": "版本<strong>{releaseName}</strong>已成功链接到项目<strong>{projectName}</strong>",
    "The verification of vulnerabilities will be changed to": "<strong>{number}</strong> 个漏洞的验证将更改为",
    "There are internal server error": "服务器内部出现错误",
    "There are some error while exporting SBOM": "导出SBOM时会有一些错误，请重试！",
    "There are some errors while creating project": "创建项目时出现一些错误",
    "There are some errors while fetching default license info header": "获取默认许可证信息标头时出现一些错误",
    "There are some errors while updating moderation request": "更新审核请求时出现一些错误",
    "There are some errors while updating project": "更新项目时出现一些错误",
    "There are some problem to update your comments": "更新评论有问题！",
    "This component contains": "此元件<strong>{name} </strong>包含： ",
    "This currently only supports SPDX RDF/XML files with a uniq described top level node": "当前仅支持具有 uniq 描述的顶级节点的 SPDX RDF/XML 文件",
    "This function is meant to be followed by a new license import": "此功能将随后导入新的许可证 。",
    "This is auto-generated comment": "这是自动生成的评论",
    "This license is": "此许可证是",
    "This project contains": "此项目<strong>{name}</strong>包含",
    "This release contains": "此版本<strong>{name}</strong>包含：",
    "This will remove all current releases and packages and replace them with data from the SBOM": "这将删除所有当前版本和软件包，并用SBOM中的数据替换它们。",
    "Time taken for export": "导出时间：<strong> {exporttime} </strong>秒。",
    "Time taken for import": "进口时间",
    "Title": "标题",
    "To": "到",
    "To be replaced": "将被替代",
    "Toggle": "切换",
    "Token": "代币",
    "Token Name": "代币名称",
    "Token exits": "令牌出口。\n如果您想更新令牌，请在此处添加新令牌！",
    "Total Files": "总文件",
    "Total Number Of Files": "文件总数",
    "Total Packages": "总包装",
    "Total Releases": "总发行",
    "Total vulnerabilities": "漏洞总数",
    "Tree View": "树视图",
    "Type": "类型",
    "UI Element Configurations": "UI 元素配置",
    "UNDER_CLEARING": "正在清理中",
    "UNKNOWN": "未知",
    "UPLOAD SBOM HEADER": "请上传<strong>{fileFormats}</strong> SBOM 文档。",
    "URL": "网址",
    "USED_BY ATTACHMENTS": "用于<strong> {num} </strong>项目",
    "USED_BY_PROJECTS": "用于<strong>{count}</strong>个项目",
    "USER": "用户",
    "Unauthorized request": "未经授权的请求！",
    "Uncheck Linked Project Relationships to be excluded": "取消选中链接的项目关系将被排除在外",
    "Uncheck project release relationships to be excluded": "取消选中项目发布关系将被排除在外",
    "Under Clearing": "正在清理中",
    "Unknown": "未知",
    "Unsubscribe": "退订",
    "Update": "更新",
    "Update Backend Configurations": "更新后端配置",
    "Update Component": "更新组件",
    "Update Configurations": "更新配置",
    "Update Department": "更新部门",
    "Update Frontend Configurations": "更新前端配置",
    "Update License": "更新许可证",
    "Update Obligation": "更新义务",
    "Update Package": "更新包",
    "Update Project": "更新項目",
    "Update Release": "更新发布",
    "Update Request": "更新请求",
    "Update User": "更新用户",
    "Update Vendor": "更新供应商",
    "Update Vulnerability": "更新漏洞",
    "Update backend configurations successfully": "更新后端配置成功！",
    "Update configurations successfully": "更新配置成功",
    "Update create comment": "更新创建评论",
    "Update external link failed": "更新外部链接失败！",
    "Update external link success": "更新外部链接成功！",
    "Update folder path failed": "更新文件夹路径失败",
    "Update folder path successfully": "成功更新文件夹路径",
    "Update obligation failed": "更新义务失败",
    "Update settings": "更新设置",
    "Update whitelist": "更新白名单",
    "Updated frontend configurations successfully": "更新前端配置成功！",
    "Upload": "上传",
    "Upload Attachment": "上传附件",
    "Upload BOM document as": "上传 BOM 文件为",
    "Upload Component Attachments": "上传组件附件",
    "Upload Component CSV": "上传组件CSV",
    "Upload License Archive": "上传许可证归档",
    "Upload Licenses": "上传许可证",
    "Upload Project SBOM": "上传<strong>{importType}</strong> SBOM？",
    "Upload Release Links": "上传发布链接",
    "Upload SBOM": "上传SBOM",
    "Upload SBOM to Existing Project": "将SBOM上传到现有项目",
    "Upload and Import": "上传和导入",
    "Upload the sources to FOSSology": "将源文件上传到 FOSSology",
    "Uploaded By": "上传者",
    "Uploaded Comment": "已上传评论",
    "Uploaded On": "上传于",
    "Uploaded by": "上传者：",
    "Usage": "用法",
    "Usage Right Available": "可用使用权",
    "Usage overview": "使用概述",
    "UsageRestrictionsFound": "发现使用限制",
    "Usages": "用法",
    "Use license info from files": "使用文件中的许可证信息",
    "Used In": "用于",
    "Used License": "使用的许可证",
    "Used by the following releases": "以下版本使用",
    "User": "用户",
    "User Information": "用户信息",
    "User does not have required permission to view this page": "用户无需许可即可查看此页面",
    "User is created": "创建用户！",
    "User preferences": "用户偏好",
    "User with the same email already exists": "使用相同电子邮件的用户已经存在！",
    "Users": "用户",
    "VALUE": "价值",
    "VCS URLs were redirected": "VCS URL被重定向",
    "VENDORS": "VENDORS",
    "VIEWER": "观众",
    "VISIBILITY_INFO": "私有：仅由创建者可见（以及适用于所有可见性级别的管理员）\n \n我和版主：创作者和版主可见\n \n群组和版主：同一群组的所有用户和版主\n \n所有人：所有登录系统的用户",
    "VULNERABILITIES": "漏洞",
    "Value": "价值",
    "Vendor": "小贩",
    "Vendor Advisories": "供应商咨询",
    "Vendor Full Name": "供应商全名",
    "Vendor Name": "供应商名称",
    "Vendor Short Name": "供应商缩写名称",
    "Vendor advisories": "供应商建议",
    "Vendor deleted successfully": "供应商成功删除了",
    "Vendor is created": "Vendor is created",
    "Vendor is updated": "供应商已更新",
    "Vendors": "供应商",
    "Verification": "确认",
    "Version": "版本",
    "Version Control System": "版本控制系统",
    "View Change Logs": "查看更改日志",
    "View Clearing Request": "查看清算请求",
    "View Logs": "查看日志",
    "View clearing request detail": "清除项目的请求 <strong>{id}</strong> 详细信息",
    "View file list": "查看文件列表",
    "Visibility": "能见度",
    "Visual SourceSafe": "视觉源安全",
    "Vulnerabilities": "漏洞",
    "Vulnerability Access": "漏洞接入",
    "Vulnerability Configuration": "漏洞配置",
    "Vulnerability Detail": "漏洞详情",
    "Vulnerability Impact": "漏洞影响",
    "Vulnerability Metadata": "漏洞元数据",
    "Vulnerability References": "漏洞参考",
    "Vulnerability Status Information": "漏洞状态信息",
    "Vulnerability Summary": "漏洞总结",
    "Vulnerability Tracking Status": "漏洞追踪状态",
    "Vulnerability has been deleted": "漏洞已被删除",
    "Vulnerability has been updated": "漏洞已更新",
    "Vulnerability is created": "漏洞已创建",
    "Vulnerability matching statistics": "漏洞匹配统计",
    "Vulnerability scoring": "漏洞评分",
    "Vulnerability updated successfully": "漏洞更新成功",
    "Vulnerability with the same External Id already exists": "具有相同外部 ID 的漏洞已存在",
    "Vulnerable Configuration": "易受攻击的配置",
    "Vulnerable configurations": "易受攻击的配置",
    "Warning": "警告",
    "Weighting": "加权",
    "Welcome to SW360!": "欢迎来到SW360！",
    "Whitelist": "白名单",
    "Wiki": "维基百科",
    "Wiki URL": "维基网址",
    "Will be fulfilled before release": "将在发布前完成",
    "Will be set auto": "将设置为自动",
    "Will be set automatically": "会自动设置",
    "Will be set automatically via PURL": "将通过 PURL 自动设置",
    "XML Format": "XML格式",
    "Yes": "是的",
    "You are allowed to perform write with MR": "您可以进行修改，但需要MR！",
    "You are editing the original document": "您正在编辑原始文档。",
    "You are the last moderator for this request you are not allowed to unsubscribe": "您是此请求的最后一位版主，您不能取消订阅！",
    "You can write to the entity": "您可以执行修改。\n不需要先生！",
    "You have accepted the moderation request": "您已接受审核请求",
    "You have assigned yourself to this moderation request": "您已将自己分配给此审核请求。",
    "You have postponed the moderation request": "您已推迟审核请求",
    "You have rejected the moderation request": "您已拒绝审核请求",
    "You have unassigned yourself from the moderation request": "您已取消为自己分配审核请求",
    "You need a security responsible to enable monitoring": "您需要一名负责启用监控的安全人员",
    "You will be notified on changes": "如果您在更改项目中具有选定的角色，则将通知您的项目的更改！",
    "You will create a moderation request if you update": "如果您更新，您将创建审核请求。",
    "Your comments updated successfully": "您的评论更新成功！",
    "Your project is created": "您的项目已创建",
    "Your request completed successfully": "您的请求已成功完成",
    "Your selected Moderation requests are": "您选择的审核请求是：",
    "additional data": "附加数据",
    "admin_private_access_description": "允许管理员用户访问私人资源",
    "as of": "作为",
    "attachment_delete_number_of_days_description": "指定天数后删除附件",
    "attachment_storage_location_description": "配置附件存储位置",
    "authentication": "验证",
    "availability": "可用性",
    "based on license file count": "基于许可证文件计数",
    "basic_fossology_process": "如果附加了发布的源代码，则只需打开此对话框即可调用基本的 FOSSology 流程。\n它包括",
    "bulk_release_deleting_description": "启用批量发布删除功能",
    "cancel_departments_generating": "取消部门生成",
    "checked on saved configuration": "（检查保存的配置，如果您已经编辑了它，则可能与显示的配置有所不同）",
    "click to import": "文件<blue>{fileName}</blue>添加成功，点击上传",
    "complexity": "复杂",
    "component_visibility_retriction_description": "启用组件可见性限制功能",
    "conclude_license_id": "主/最终许可证 ID",
    "confidentiality": "保密",
    "create clearing request": "创建清算请求 ?",
    "cryptoinfo": "该领域是要记录ECC专家认为某个版本包含\n\n密码学的方式可能与产品的ECC分类有关\n\n使用此版本。",
    "current_spdx_only_supports": "目前仅支持具有唯一描述的顶级节点的 SPDX RDF/XML 文件",
    "deleted successfully": "成功删除",
    "disable_clearing_report_download_description": "禁用ISR生成的效力过程",
    "enable_auto_set_ecc_status_description": "启用自动设置ECC状态",
    "entries": "条目",
    "external urls": "外部网址",
    "force_update_enabled_description": "启用力更新功能",
    "fossology_clearing_finished": "FOSSology 过程已经完成。\n您应该可以在此版本中找到作为附件的生成报告。",
    "fossology_process_outdated": "FOSSology 流程已被设置为已过时，并将重新开始。",
    "hand_when_got_stuck_fossology": "如果 FOSSology 进程卡住或者源附件不正确，您可以通过将当前 FOSSology 进程设置为“OUTDATED”状态来重新开始。\n新的状态将自动启动，因此请确保在更改状态之前先更正所有附件或其他问题。",
    "here": "这里",
    "integrity": "正直",
    "is requested to be deleted": "被要求删除。",
    "is-package-management-enabled_description": "启用/禁用包装管理功能",
    "is_store_attachment_to_file_system_enabled_description": "允许在文件系统中存储附件",
    "key": "钥匙",
    "learn_more_components": "了解有关组件类型的更多信息。",
    "mainline_state_denied_tooltip": "不允许使用的软件。\n例如，没有许可的软件",
    "mainline_state_enabled_for_user_description": "为用户启用主线状态编辑",
    "mainline_state_mainline_tooltip": "认为推荐使用本软件的组织或个人，该软件包含多个版本",
    "mainline_state_open_tooltip": "暂时还没决定",
    "mainline_state_phaseout_tooltip": "该软件有问题，如果正在使用，请考虑尽快删除",
    "mainline_state_specific_tooltip": "一般情况下不推荐使用该软件，但对于特殊用例或此特定版本是可以接受的",
    "n a modified list": "不适用（修改后的列表）",
    "not set": "未设置",
    "not used in any project yet": "尚未在任何项目中使用",
    "number of the vulnerabilities were matched by": "<strong>{count}</strong> 个漏洞与 <strong>{matchedBy}</strong> 匹配",
    "number_of_attachments_not_match_condition": "必须只有一个源附件，但此版本中有 {count} 个。\n更正后请回来。",
    "other documents might use the licenses": "注:其他文件可能使用许可证。",
    "owner_account_unit": "输入所有者的会计单位",
    "package_management_write_access_usergroup_description": "控制包装的写入访问用户角色",
    "project_cannot_be_created": "无法创建/更新项目",
    "purl": "金银丝",
    "release_cannot_be_deleted_contains_linked_packages": "無法刪除版本 <strong>{name}</strong>，因為它包含 <strong>{packageCount}</strong> 個軟體包。請先刪除或取消連結已連結的軟體包。",
    "release_relation_code_snippest_tooltip": "从参考版本来看，使用了一个片段",
    "release_relation_contained_tooltip": "如果你只是不知道是否是动态链接的",
    "release_relation_dynamic_linked_tooltip": "软件动态链接 - 顾名思义",
    "release_relation_interal_use_tooltip": "用于创建或构建或？\n尚未交付的产品或项目",
    "release_relation_optional_tooltip": "不是安装的强制部分",
    "release_relation_referred_tooltip": "引用独立使用的其他部分",
    "release_relation_side_by_side_tooltip": "暂时还没决定",
    "release_relation_standalone_tooltip": "软件作为独立交付提供，即。\n技术上没有联系",
    "release_relation_static_linked_tooltip": "静态链接的软件 - 顾名思义",
    "release_relation_to_be_replaced_tooltip": "有但应该搬出去",
    "release_relation_unknown_tooltip": "如果你只是不知道",
    "reopen clearing request": "重新开启清算请求？",
    "replace existing releases and packages": "替换现有的版本和软件包",
    "sbom_tool_name_description": "导出的Cyclonedx SBOM中的工具名称",
    "sbom_vendor_name_description": "导出的Cyclonedx SBOM中的工具供应商",
    "schedule_deparments_generating": "安排部门生成",
    "send_component_spreadsheet_export_to_mail_enabled_description": "通过邮件启用发送组件电子表格导出",
    "send_project_spreadsheet_export_to_mail_enabled_description": "通过邮件启用发送项目电子表格导出",
    "sha1": "沙1",
    "showing page entries": "显示{entrystart}到{entryEnd}的{entryend} {totallements}条目",
    "spdx_feature_description": "此配置允许打开/关闭 SPDX 文档功能（发布详细信息页面中的 SPDX 文档选项卡）",
    "the_component_cannot_be_deleted_contains_releases": "组件 <strong>{name}<strong> 无法删除，因为它包含 <strong>{releaseCount}<strong> 个版本。请先删除这些版本。",
    "to edit the project relation": "编辑项目关系",
    "ui_clearing_team_unknown_enabled": "允许“未知”作为项目中的清算团队",
    "ui_clearing_teams": "项目清算组名单",
    "ui_component_categories": "组件类别列表",
    "ui_component_externalkeys": "组件外部按键列表",
    "ui_custom_welcome_page_guideline": "启用或禁用自定义欢迎页面指南",
    "ui_custommap_component_roles": "组件的附加角色列表",
    "ui_custommap_project_roles": "项目角色列表",
    "ui_custommap_release_roles": "发布的自定义角色列表",
    "ui_domains": "项目允许的域列表",
    "ui_enable_add_license_info_to_release_button": "在发布视图中启用“将许可证信息添加到发布”按钮",
    "ui_enable_security_vulnerability_monitoring": "允许为项目启用安全漏洞监控",
    "ui_operating_systems": "要在版本中显示的操作系统",
    "ui_org_eclipse_sw360_disable_clearing_request_for_project_group": "禁用清算请求的项目组列表",
    "ui_programming_languages": "版本中显示的编程语言列表",
    "ui_project_externalkeys": "项目的外部密钥列表",
    "ui_project_externalurls": "项目的外部 URL 列表",
    "ui_project_tags": "项目标签列表",
    "ui_project_type": "项目分类类型列表",
    "ui_release_externalkeys": "用于发布的外部密钥列表",
    "ui_rest_apitoken_generator_enable": "允许从 UI 生成 API 令牌",
    "ui_software_platforms": "版本中显示的软件平台列表",
    "ui_state": "允许的项目生命周期状态列表",
    "updated successfully": "更新成功！",
    "use_license_info_from_file_description": "使用文件中的许可证信息",
    "vector": "向量",
    "wrong_spdx_information": "如果输入错误的SPDX，信息将无法正确注册"
  }
}
